沙大男神多唔多🤔

平時翻學無乜見到靚仔 誠邀沙大男神舉手

pm me

識一個沙大男神， 叫michael leung 又靚仔打波又勁

Ig

U pm me

Michael leung

佢打緊沙大籃球隊， 好似係隊長tim. 起學校食唔少女

Roy Chan
CE114302
1A

CE114302男神
鄧兆港
身高五尺七吋
單身
饑渴
招女友

留弓口

留名

推